寧嗚而死 不默而生

我是一個香港人，從一個和理非演變成必須成為的衝衝子，雖然每一次我都是一個人抗爭。
但我可以告訴你，六月到現在，只要你在現場在每一個地方經歷任何一場活動。
你會無畏無懼，盡全力去保護你身旁的人。
在我身邊的手足，無論是什麼人，謝謝你，伴著我緊張地度過每一秒。
雖然我可能會失去十年的時間，我沒有後悔。
香港是我的家，必須是我用盡全力去守護。
希望大家未來的日子，用任何方式去支持這場運動。
謝謝，香港人！

１１月２日維園見！
光復香港，時代革命！
香港人，反抗！